[尋失物］粉紅色Charles and Keith卡套

有無人喺11號之後喺尖沙咀嗰頭揾到個粉紅色嘅卡套，好似咁樣嘅

入面有個資如果揾到嘅巴絲們請pm我，萬分感激

推